有咩錶係同Rolex 同級

名廠設計
帶上手 有身價可言

淘寶

DW

Casio

Omega

G shock

timex

Iwc

Apple watch

係fb啲gp度睇到

Richard mille都冇講乜春

標準答案唔係Panerai咩？

Oris低過Longines

冇tudor

超鍾意AP

幾時嫁?

Lorex